IT界討論區(70) 鳩match agent何其多,年尾更要小心

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):
(33):
(34):
(35):
(36):
(37):
(38):
(39):
(40):
(41):
(42):
(43):
(44):
(45):
(46):
(47):
(48):
(49):
(50):
(51):
(52):
(53):
(54):
(55):
(56):
(57):
(58):
(59):
(60):
(61):
(62):
(63):
(64):
(65):
(66):
(67):
(68):
(69):
P仔 頂爛市參考價 ：
乜都唔識 + HD： 16k - 18k
識少少 + HD： 17k-19k
u grad + 白紙： 18k~25k

----------------------------------IT真實行情---------------------------------------
----------------廣告1: Cyber Universal Company Limited-------------------------

早前我去一間係尖沙咀,叫"Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司"見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:
我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?
垃圾港資扮大牌!!
見佢地日日登jobsdb,繼續登多幾年jobsdb啦!!

------------------------------廣告2: Macroxxxw----------------------------------------------------
冇自己位不在話下, 但有勁污糟既位俾你用
男人去廁所要去出面熱到仆街既公廁，女人就有公司廁所
Director 加丁點人工 = 俾機會你進步
打工學野係要交學費
落左site做野唔係公司 = 你放緊假好撚得閒
7 x 24 oncall is a must
例牌要OT做野
Sales 不嬲當Enginee 仔狗咁撚,客一投訴就送呢樣送果樣俾佢, 務求使撚死班Enginee 仔

「
xxxxxview, 最近爆左單野, 話說某間酒店同佢買 Cisco Main, 年年比足錢, 但是 Macrovxxx 冇同 Cisco 買, 變相自己白袋左筆錢 ... 最近間酒店轉 Vendor 先發現原來一直都冇同 Cisco 買 Main. 最後出 Legal 告 9 佢 ...

呢間正一仆街來, Sale 屎十問九唔應, E-mail 唔復, 甚至搵佢續 Main 都唔理我 ... 好明顯睇唔上我呢 D 細公司, 人手唔夠, 真係盞做死下面班細 ...

不過下面班細幾好, 落 case, 比埋 S/N, 幾個鐘內就有人復 ... 起碼都叫做有人跟下, 有人比我屌下 ...
」

------------------------------廣告3: WTC----------------------------------------------------
FG 14.5K

本身9月簽合約就寫9點30既 。
後尾10月發現全部人都有啲遠 成日塞車
所以改個個都可以彈性翻。

後尾2月底佢就改policy 冇出信 亦冇提過幾多封信就即炒。最嬲既係 我唔想冇得彈性翻 就4月13號遞左信 預5月12日走。 點知佢叫我幫佢趕工 話個客急住要
整好哂 比埋個客4月26號 叫我入去傾 話 因為我之前遲到 所以家陣就即時解僱

本身我地關係好好 。又約哂4月27號睇復仇者4
大佬啊 入職果陣又話對員工好 家陣好似坐監咁
拍卡遲一秒就警告信

我地個個都係佢識既人介紹入黎做。
所以冇咩街外人會入去做 一黎公司係jobdbs個post
好肉酸 一定唔會吸引到人。

同埋最近得知 上一位炒果個同事同老細反映
其中一個一開公司就係到既員工成日唔做野 ，又蛇王又射波。第二日就比人出通知解僱 。

諗翻起我遞完信佢仲扮好人叫我去飲咖啡傾計
佢問我有咩做得開心 唔開心 對公司家陣環境點
我都有講果個員工唔做嘢 其實好影響士氣

之後佢就叫我努力拍爛檔 夜晚趕埋份pj 月底要出街
交好哂 即炒88

----------------------------仆街公司/agent(係鍾意開名呀吹咩)-------------------------------
九巴,國泰,匯豐, pccw, jos, macroview, __system
Adeeco, Seamatch, Manpower

[IT撚入]九龍塘某間IT公司,下個月再係咁我告鳩你

lm

港豬一星期

agent 9成係垃圾

搵工局搵呢D嫁啦

咁係你問題喎

你勁姐

睇價錢做人

有冇人知accenture係點 前景同人工

返工為啲咩話？

為老細，為公司

我都試過 要睇幾樣野嘅 首先agent有無鳩match 明明打算做p仔俾佢屈尾十見cs
其次都係錢啦
同埋依家好多大公司好鍾意through agent搵人 不過要睇返係簽個間公司定簽agent間公司(Secondment)

要睇返個agent鳩唔鳩 因為正常你有offer佢仲開心過你 佢有錢袋 可能假設問公司拎返你1個月月薪咁上下
但都有啲agent好撚柒豬閪 幫唔到candidate fight back甚至壓到15,16k請個全能返去 詳情可見上個post

咩post

明白, thx bro

有個比jd 我睇話想請3-4年經 max 25k

又有啲推佢幾次都瘋狂咁inbox

fg 小心痴線agent 最好自己直接報

仲洗諗

LM

consulting

已經有offer?

有好多agent為左成功率大Ｄ壓你價
佢就只係少2,3千
密食當三番
你就個個月少2,3千

小弟physic degree grad左幾年做廠之後發覺都係唔啱做

想轉行做it狗的話洗唔洗讀返個文憑/i大做入場券

對front end比較有興趣d 不過唔知點著手轉行

我就公廁CV用假名防癲agent
佢打去reception都查冇此人

大家點睇ap2? 而家入面仲好唔好做? 考慮緊考唔考

為人民服務

為人民幣服務

Lm

見而家政府咁，諗緊佢之後會唔會炒it9

脫離左IT狗轉行幾個月依家想做返IT狗
interview可以點吹

去左旅行囉

夢遊

IBM日日OT不了

轉入finance 識唔識C++

你舉呢啲基本野

咁佢話淨係大學讀過下 咪問小小基本功

overall 咁睇大學c++ course 都係教依幾樣姐

政府應該係最穩嫁wo

識唔識python

好想知前輩們做啲咩

記憶中就應該係教依啲啦

你地大學教c++唔係讀依啲咩 定我太老 同你地差好多年 依家唔興教STL依啲野

真唔識

比code 打返轉頭嘅it狗囉

人生木22了

夜喇 快啲去訓覺

華盛頓廣場乞衣

做左2日野今日先得閒寫自己野

可以寫自己野咁好

睇下你想做到隻狗咁定打坐
如果你想做finance點解唔搵下fintech 雖然好多都係呃飯食

agent真係好垃圾，contract同prem差唔多價做黎把撚
最撚on9 係以為自己3年經比3皮好高

python 打手青巴

護旗手

Python寫得好，生活無煩惱

想問update jobsbd同linkedin有咩要注意睇你地講好似唔好擺啲真野上去？

Contract原先係做1,2年抬高個價做跳板之後跳槽去做perm 但唔知點解特別banking個堆agent好撚on9 出低過perm嘅價 直頭唔係差唔多 係差撚過perm

拎煙無乜癲agent 最多inbox問你有無興趣
Jobsdb個啲好撚柒on9 7點幾打嚟同你phone interview叫你介紹下自己 屌你老母 依家我有apply過你咩
打唔到就繼續打 打撚咗5個電話過嚟 cls

用第二個電話號碼同email address

唔想比痴線agent 係咁 cold call

太空咭
唔寫做緊乜公司
用假名

LinkedIn都遇痴線的

通常除左linkedin同jobsdb仲會用咩網？

19Fg upload cv上jobsdb無 agent搵
利申：set standard

Fg少啲人搵 1-5年最多

銀行同大學做，package差唔多要邊個offer好？
我年資3年 P仔

Acrylic模糊既vs code好正

有冇人做過digital china, 多唔多ot? 伏唔伏

roommate話試下整個A片動態wallpaper

DBS Treasury and markets 做FX相關嘅project
第一次做banking 唔知之後發展係點呢，本身係MNC做P仔，諗緊係做過FX 之後搵ibank 會唔會好啲呢
都想之後讀多個master of finance

seed 呢

唔會係office掛

今朝屌完個vendor後成身鬆哂

有冇手足知道Varmeego 好唔好做？

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

有無人做過醫管局P仔?環境點

係咪請黎做migration?

咩係migration?
利申: FG唔識野

win7升上去win10

簡單理解可以係搬系統

識字既就做得架啦

識唔識set debug trap

唔駛OT既意思係咪八點

ching support係咪好缺人

傻撚左 IT幾時缺過人

Green tomato 出左名伏

冇

agent都好信

特別onsite都唔會有咩好做好學，9成執屎

伏加呃cv多

邊間近就邊間啦

搵agent會頹上加頹
試過比agent狂數你弱點然後比份閪工你
11K仲要5天半
果時已經頹到一個點連自信都冇埋
上到去in 11K話你貴最多10K

[member]想問下有無巴打係台灣畢業回流搵工？［/member]

有啊 番左個幾月啦

求指教而家香港仲有無方法考到Oracle OCP？
我見最後一間center（Systemxxxx) 已經停辦左成年

岩岩先返到香港 準備搵工，巴打做緊programmer?

係啊 巴打咁耐先番黎搵工

汪汪，我係二世祖隻狗

好易揀啫

你想落地獄練功儲「真經驗」咪第一間囉

你想 hea 住升職加薪儲「年資」咪第二間囉

如果你諗住打一世工嘅一定第二間好，做 Jumper 一流

今年啲agent真係好多都食屎大
同你講有啲opportunity係你想見果個職級
去到之後班interviewer就會同你講其實佢地係請緊低一個職級嘅人
幾間都係咁
冇病呀

必定打去屌返佢
蝕錢蝕假

係時候學q#

好似話用量子電腦d langauge要寫過曬咁滯

請問有冇人想做酒店IT? Fresh grad 就得，唔駛輪班，包三餐，有意者請留名

support?

Yes

巴打 點睇IBM請FG 聲稱寫Java 要落site

P狗堆揾人做support

ibm係濕鳩公司永不再做
試過請做development俾人放咗去做support
同阿頭講數話我career path唔係想咁，叫我忍下話有機會就調返去development team
最後我辭職再搵算鳩數就屌我唔為條team著想

因為冇人，擺左喺LinkedIn 同careeritimes都冇，美國公司

出咩價先

15k, 返九至六，五day
呢度係咪要開TG先易搵人？

15k就算把啦
呢度FG 0經都最18,19k

15k就算把啦
呢度FG 0經都最少18,19k

佢都on9，你叫你阿頭唔好出人工，為條team着想出少佢份糧，請多1.5個添啊起碼

我見其它帖都係15k左右咋喎，依家IT起薪點係咁高？

15k請到人你仲會見到個貼？

同埋見到呢搵唔到工... 所以問下

15k請個文員都唔一定夠

咁個市冇差過...

hea鳩定辛苦野先

師兄，好難定義喎

可唔可以講下有咩做岩既話都可以返住先

樓下譚仔洗碗都17k 啦

你比15k 請中六畢業 零經驗 都冇人做啦

主要都係user support 包括電腦同上網有咩問題，同埋每月update inventory records, 完。

咁再下欄啲既工更加貴，地盤日日卅度幾皮野....

咁呢到啲巴打都係好心提你 叫你唔好食屎 做啲濕尻搵笨柒伏工姐
咁如果你覺得15k冇乜問題 你可以照去

佢係出西價然後話點解揾唔到水魚

屌 自膠, 咁更加唔洗理, 濕尻工冇人去做就自動消失 一係就再1k 1k加高

17k 洗碗同 15k 做電腦support正常唔會揀洗碗呱？後者起碼有得升，你洗碗洗極都係洗碗，唔通會做高級洗碗員咩？當然兩者都唔揀繼續無業。
咁我又問萬五做Receptionist係西價定水魚？

15k未來一年都應該請唔到人
同埋p狗不嬲人工高過support狗 所以15k呢到應該真係無人理你

Programmer 少左好多，都外判哂....
但我係要白紙，唔係train過既support, JOS, Expert好多都低過15....

咁當然唔會揀17K洗碗 但亦都唔會揀你嗰份
大不了可以揀市場上其他工

學你話齋 洗碗都17k, 咁點解開得低過17k
support career path又唔係特別好

programmer少左好多真係笑左
我公司就請多左p仔cut左it support

升做senior it support又如何？
咪又係20k左右

其實唔難

利申 physics撚

點解你有咁多技能點可以生到咁多技能樹出嚟

手巴係咪全能

有冇諗過點解上堂從來見唔到手巴

唔識生仔

想問下呢 有冇話邊方面既developer/programmer前景好d
今年fg

php

verilog

lisp

唔關事
就算cuda都要寫過

cobol

basic

有生之年都唔知見唔見到佢普及

應該話量子既behavior同電子好唔同

有晒high level wrapper, 好似tensorflow咁，critical位先用

急不及待想玩玩了

陪酒員進化到陪code員

P仔渴市到仆街

講到人人都識寫cuda咁

利申 唔識 用開opengl同opencl

vb

as400

Rpg

fortran

Clist

um...唔該晒大家

inline fortran 仲係好打得

English

cobol 人工比react仲高，好多大公司其實仲行緊cobol，好多中階post已經講緊3，40k

但走唔番出黎

smalltalk

React 2年 junior 都30k 啦

應該咁講
用15k請fg梗係渴啦，市價都去到20k
試下用 > 20k / 25k 兩個價位出ad請人，咁就知係咪渴市

FG 係IT定其他？support唔一定需要IT底

見 FB 有人話 t-con 轉哂做月薪，係唔係真

仲走出黎做咩

做到50k做一世

P仔 如果管治同溝通強，點只呢個數？好多Founder, CTO, CIO 都係P底

Fg都有呢個價啦

俾咁多錢我做乜
15k就制

玩新野 Apache arrow

15k咁多？排唔到公屋喎

我要頂爛市8k ，儲返幾個月仲唔比我買到林寶

我要攬炒
等班fg咁鐘意頂爛市

還可以

arrow 搭parquet快
不過parquet冇indexing
parquet partition 慢

sqlite有indexing 不過冇decimal type
屌

我兩年前join 左間cryto 公司寫react 都4xk 果陣連redux 係咩都唔識

寫c++其實先勁
react其實好易寫

IT sales 算唔算IT 界？
想入行，有無人有指引

account executive 開始做起？ 最簡單唔使咩knowledge咪賣下b2b上網線/手機plan個d

多謝你覆我🙏🏻
要knowledge 都無問題，努力讀lor
係唔知有無人請😱

frontend 其實好易寫

P仔其實好易做

用JavaScript寫一個cooperative multitasking OS算唔算front end

即係問用nodejs算唔算做frontend

但係要用html整個tty

數字中國唔係行997咩

是旦搵間中學請人都20k啦，15k搵鬼做咩

仲有學生妹

好想識青靚白淨學生仔

你都白白淨淨 不過老了

請左你 d同事真係要好好保護自己

巴打係白紙就入到，Reseller N 咁多間，尤其一間都入到。Account manager, senior am, sales manager, senior m 咁上....但老實講，除左賣線外，絲打做IT sales 好難，啲專有名詞好難記，我未見過女IT sales做得長，唯一一個識做得耐係喺Ricoh做，賣copier...

其實有兩個月至三個月b仔....

你行一轉jobsdb 都見到 support up to 20k

Double pay 再加 discretionary bonus 啦

唔係話 up to 20k 就一定有20 但好過你得個15k 先

我要見support 都見份max point 高啲啦

你去勞工處出post 算啦

計9數，正正經經用opencl

算9數，正正經經用opencl

青巴你寫咩多 web 定其他野 ？

有冇sharepoint高手係度救下我
公司要我用sharepoint幫佢地寫web
但係呢個垃圾sharepoint寫web就用唔撚到js
上網教學就話要用一樣叫content editor ge野去做
但係開撚晒permission 同active 晒要ge野都冇呢舊野
網上d教學又不斷重覆果幾句野
完全解決唔到
有冇sharepoint高手識解

係判出去定in house 先

判左出去
其實公司養SSA然後成條team喺大陸寫code

Btw... 我想改空条承太郎但被人用左了

80% dataframe 既野
10% dashboarding/REST API
10% automation

automation 係指用selenium 之類做automation test？

daily task既automation, send下email,去唔同網站scrape 下data，出下report咁

想請教下做frontend react js既話通常animation 係自己dup定用lib? for攞出去見工

dataframe係一種in memory manipulation既工具。pandas numpy spark, R,都係dataframe,扭DATA比SQL好用，不過in memory

要唔要我留定contact 先，冇野撈既話都可以做下既

可以，留email我send HR contact 或linked apply

advanced 既用到javascript timeout就有機會用埋redux / redux saga.
qiita 日本blog 見過

正常大路既animation 都上網左抄右抄做到

bonus 就bonus
有就當bonus lor

有d 12月出
有d 4月出
有d 分兩期出 你一resign 就預左無一半

搵下一份工人地都剩係睇你base啦

佢改做17到18k 無bonus 會好少少

tg喇，留email會比人起底

redux saga係好好用

我啲燒炭 stacks 終於有人欣賞

懶嘅話用支那 dva.js / umi.js 起嘢仲快

dva.js 仲可以用喺 react-native

條team有冇外國人嘅基本上大家都係用返母語講野架啦
不過要遇好chur同埋成日OT
重有IBM嘅contact全部都係係secondment contact
但每年續約加幅都唔小

係連登搵IT 人 最不甘俾人壓榨既一群 你竟然想用個奴隸價去請

聽講連登白紙咩都唔識 20k up

有無巴打做緊ha
邊間agent好

有玩過下sharepoint 唔知係咪你想要既野

sharepoint太多唔同版本 又分classic同modern

不過用sharepoint起website真係祝你好運

直頭係智障
乜柒都用唔到
乜都冇permission做
開完permission去開某d function就話error
連error code同點解error都冇
然後做唔到就不斷要搵方法做
google搵過d方法全部試過晒都唔得
勁廢

就係我個sharepoint冇左呢舊野
點set都開唔到呢舊垃圾出來用

去了個長畢業遊行

真係好，搵緊工未

自己野少用 library
返工就算數啦

人地俾 END USER 做
唔係 for IT. 狗

點解咁講

青巴有無tg
有工作上嘅嘢想請教下

15k
譚仔阿姐都 16k 啦

JOS
你拎間最mean 嘅黎講

freelance可以接到呢D

react native 我寧願用返native好過

有冇ching聽過karta-x呢間野？
佢請緊intern
想知好唔好做

巴打見工洗唔洗睇你dse或者ielts 成續？

有啲要睇dse 有啲唔洗
通常拎大學成續表同畢業證書

有人會比錢搵人寫呢D？
網上大把呢D野

羅馬會賠率都要搵人寫啦

而家已經有呢個

伺服器維護中

咁癈既

冇wo 我work

而家又好番

不過佢咁樣

我又要撈番d data出黎先做到analysis

咩J記A記個堆外判出名人工低又辛苦，精叻既都好少做得長，好多神獸架，仲要係入面做到變expert跟加係神獸出既極品，好多時你飛走九個先遇到一個正常，個陣我係個啲公司做support lead請人，堆神獸連我都頂唔順你仲要貪平外判出去請佢地返黎，咁你就真係自求多福

個啲公司好多神獸架…錢又少又多野做，十個精既八個都唔會係個度長做，淨返兩個係因為一個簽perm另一個奴性重。自己諗啦

呢d 先好做
搵人寫果個多數唔知個難度
dashboard 又用下lib 就搞掂
internal 用唔駛同designer 甲

freelance寫一個幾錢?
其實我份正職都係差唔多呢D

agent眞係好燃煩
cold call打黎已同佢講唔洗，係都要再send email煩你

以家ba前景點

program 年尾嚇獲甘
support 工作更稱心

啱啱搵到份工
咁我本身有個dergree係英國讀緊嘅 咁就差一科讀完就畢業
咁我依家就suspend咗一年
而家諗緊一年後繼續做嘢定係返去讀埋佢因為就算讀都係讀半年就ok嗰一科
定係直接繼續做嘢
攞經驗好過？

你望下啲財演教你寫下excel pivot table 都起碼一皮一個人啦 咪又係一車車水魚去報名

你試下問佢知唔知啲 web spider 後面嗰network traffic 做緊乜 佢一腳伸你出去 仲冇得退錢添

問下英國俾唔俾你淨係考試先番去考

dashboard我用excel咋

冇 我嗰科寫game
佢係要每星期去見supervisor做一份project
一定要返去英國讀

表揚在文匯報支持警暴的資訊科技界從業員

有野睇到嘅

我入到去都係empty sheets

應該有藍絲入去清哂

睇番version history就咩都睇得番晒

幫手backup

Excel駁api 食xml 都可以用下

想問下有無做cyber security巴打
工作性質 前景如何

返左差唔多兩年
凈係識sql

做到好專定濫用sql

份工凈係用Sql寫report 寫procedures
應該都唔專

咩公司既system只要寫SQL

oracle

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

依間唔係 lam firm 嚟咩

有冇巴打做過lalamove?

想要你份CV 就係搵你....收到之後就唔理你..

pl/sql其實都唔係好難

巴打用webpage整dashboard?

萬行sp,D logic真係有咁複雜？

唔複雜 但睇到好頭痛

group by x rank top n %果D 野死都要用sql???

任何一間價錢離地既公司比都係

是但一個file 過萬行已經係一個大tech debt

main垃圾code從來都係

想冇要求入政府，鳩 hea 執吓爛 code 人工高

白紙入政府/secondment反而易

可以係可以，只但係我諗唔明點解私人公司可以寫咁多要求

2019年啦，唔識都係靠google嫁啦，你列咁多要求，我都係去google搵答案啫

壓價 / 想請一個人做兩個人嘅野

咁主要都係依兩個理由

唔排除佢公司個個都elite 真係個個都可以一打十 咁想搵返同樣一打十嘅人

其實好屈, 因為scales係好接近政府真grading (起薪)

通常寫十鳩幾樣個啲都係西工

根本好多公司唔知出面咩價

十九幾萬樣要求多數都西工 想你乜鳩都識
但如果寫明請fg就應該唔會expect你乜都識 只要有手有腳識少少就得
我反而好奇係咪乜都係返工個時邊做邊學 因為我返工用嘅lang讀U個陣無學過

人工高就係囉
高唔過市價25%都唔好走去做三等公民

testing

16k做咩，寫咩？

有冇pj比人睇下啊，始終你唔係it出身，可能啲老細會想睇多d
有pj比pj，冇pj interview都盡量比人知你識啲咩technical野，建議你可以in之前溫下啲pattern啊，language啲特性野，如果佢問你都多啲野講

佢見你識，就容易請

正價係幾多？

新入會拎唔到現職價？

renew都係經agent?定自己apply過份工？

Game design game development?香港地冇degree 升唔到manager

宜家係咪好少呢D CAP infra位

Category : 2 - CAP Relevant Field : B - System Programming

Bidding Period

Start Date : 30/03/2017 Deadline : 13/04/2017

Department : Shift Duty Required : N (Y-Yes, N-No)

Planned Start Date : 15/05/2017 Planned End Date : 15/03/2018

Number Required : 1

Years of IT Experience : 3 (post-qualification), 1 (in similar capacity)

Work Location (District) :

Work in Guangdong Province : N (Y-Yes, N-No)

Project Nature:

On-going Support to Existing PC/LAN Infrastructure in

Job Description:

- Provide on-going support for PC/LAN infrastructure

- Co-ordinate with users and other project teams for the above support

Requirement Details:

- Have experiences in PC/LAN support such as PC cloning, software installation, PC management with group

policy, etc.

- Be familiar with common PC operating systems and applications such as Windows 7/Windows 10, Internet

Explorer, Office 2010/2016, etc.

- Be fluent in Cantonese and spoken English.

TECHNICAL SKILL REQUIREMENT :

Skill Mandatory

Summary Description Month (Y-Yes,N-No)

------- -------------------------------------------------- ----- ------------------

ADA Microsoft Active Directory Administration 24 Y

PLS PC LAN Support 24 Y

W10 Windows 7/8/10 24 Y

W12 Windows Server 2008/2012 24 Y

WNT Windows NT Server Administration & Network Support 24 Y

NON-TECHNICAL SKILL REQUIREMENT :

Skill Mandatory

Summary Description Month (Y-Yes,N-No)

------- -------------------------------------------------- ----- ------------------

CLS Client Service 24 Y

MWE Moderate Exposure in Written English 24 Y

CP speedy 30.5k

有D agent 鳩match到呢......
email話match左3份工比我
1. Helpdesk Support
2. Computer Support
3. Server Engineer
3份都係閪工之都算
最重要係--
我係code

係咪因為你之前由support轉p
佢地以為你做support

已經講過我唔再撚做Support

FG就入到CP
咁CJP係for咩人？

CP係兩年

CAP呢?

high dip 3年exp

4年

CSITA可唔可以申請CAP

之前問過agent 有人試過得但機會低過由P轉去AP

早知做CP啦

去it solutions 搵CP 有33.5k

希望出年入到CAP, 做左7年半it 都仲未過30k

之前做過CP + csita, 宜家出左黎做commerical infra sys eng練功, 希望出年年中打後夠料 apply CAP

其實係,但我之前cv 太花轉工轉太密加上冇degree 難搞Ｄ

但其實cap係咪都好難轉返出去pm，對人果隻pm

會唔會做幾年project coordinator仲易轉啲

咁其實我覺得做vendor ba仲好
我公司啲p成個sdlc，除咗dev果part同sit，其他完全冇掂到

start pj，requirement gathering，resouce planing，傾計對user，uat coordination完全冇份

ap/sa唯一分別係會做多啲system design/database design，但resouce and budget plan，delivery 都冇掂到

你果種似sa果邊個pm，似architects因為我之前見過幾個大vendor對客果邊既pm都話自己唔係developer出身，反而佢地好talkative有presales同ba既感覺，而唔係p仔比較沉實既感覺

想做vendor BA

諗下自己係唔係女先

切丁保平安

切完都要有樣

咁去做it狗打氣員 唔洗樣之餘 男既仲有優勢

返到公司靜到烏蠅飛過都聽到

d人鋤哂假得返d生不如死既it狗

其實vendor ba係做啲咩，見上面有人話ok

光

同d客開下會，飲下酒 social下

咁有咩好
雖然好似好做，但人工如何

復

"他感到無奈，自言不擅辭令、性格內向，對於被瘋傳是智障深感困擾。"

唉做IT 要比人當弱智
我唔做it了,轉行做保安

寧願逗少D人工都要拎番樽鹽

IT = 弱智

唔排除鬼佬真係好熱愛既 不過香港就算啦

ba主要做requirement野，好睇你個business domain knowledge，要好熟d business flow

o唔ok就睇人能力同興趣，有人鍾意自閉聽歌做野，又憎寫documents，咁咪適合做p多過ba

咁如果純講錢既，大體黎講ba係好搵d既，同埋條path多數上pm

有冇人可以幫拖email吊佢
做it係原罪

垃圾tofugear

屌間公司唔係咁屌的
刷search engine有用得多
你google下頂樓間Cyber Universal Company Limited就知咩叫莫得罪IT

睇完真心嬲，15k
35k就話姐

唔好意思
全公司D人以為我地啞
有其他人來問問題都無it9理佢

由接pj開始，連clinet 個business objective同social到cs都包埋

一人vendor

TFI出糧未

老細剩袋9成半
模範員工

開善堂

開名

呢個好笑

仲有人做？

連睇引言頭幾個都懶

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

有無巴打溝過agent?

好多agent都好靚女

有更加多都有仔

之前apply左 ，佢地叫我in. Google 左下先知間拖糧

試過有agent 請食飯套我公司/同事情況
不過都係公司數架啦

試過有agent R 水吹問我電單車既野

溝就不了 同埋都唔輪到我
朋友就做到.

真正幫過我既agent 都係嬸嬸

呃咖啡飲
吹水傾 pepe 都有

agent只會當IT人係工具
簽完約就同used condom分別不大
頂多只可以當係可以洗，重覆再用嘅止尿布

你會唔會拎你塊沾過屎嘅止尿布出黎聞?

halo 我講下自己經驗先
我本身無business出身 做左兩年野
一年前quit左 自學swift 諗住做個developer 係外國上左個course
最近返左香港搵工 主要經agent搵
自已開價20-25K 其實都冇咩公司IN我
都係得Accenture IN左我 我同個recruiter傾左好耐 發現都唔係咁岩我
最後 有間細既IT consultancy 請左我 Offer重高過我expectation
所以我勸大家如果有料既 千其唔好做爛市 一定會有個好老細請你 再唔係就做FREELANCE 做得IT就唔好局限自己

巴打本身有pj demo比人/真係有實力？

後生女同experienced真係差好遠，扮都扮唔到

最好笑係後生有兩種，有啲佢唔識我講比佢聽佢起碼肯去學

有啲又要問你野，問完佢自己其實又唔明，又要擺款又冇vacancy
免費同佢上堂仲要比佢西9我

其實我都唔知我係咪叫有實力 叫做有能力寫一個完整APP 但我自己都未擺野上APP STORE
我同個tech lead 傾左唔夠一個鐘 我冇live demp到自己個APP （但我有係CV describe過自己寫既野）就請左我
PS 我自己都會學埋UI/UX D野

點解香港地9成公司
d坐位係partition。。。

有冇fg未搵到工
請developer

有 😂 tg？

你send你tg
我add你

寫咩野都唔講

無人請就再操多D, 西價何必做IT狗, 做HEA工仲爽啦

javascript php java

有冇人知做QA Automation fresh grad大概幾錢人工

雖然冇經驗，但有能力寫到一隻完整既app，差唔多呢個價啦

我覺得巴打自學，一年都好犀利

執隔離team屎搞到要OT

講左十萬次 請人就放工作範圍同人工範圍上黎
唔放就過主

我幫佢寫ug 20kup
HD 17k up

做security慘過雞，你只要比人hack一次就玩撚完
做hacker慘過鴨，你只要比人捉到一次就玩撚完
做dev慘過狗，你只要bug一次就玩撚完

做sale只要一張單就有錢分

change my mind.

有基本html 底
JavaScript玩過下得唔得?
Java就未真正試過，不過應該同JavaScript差唔多一樣

Fg?

15k ok?

留contact

要點develop法？

10k

Java 同JavaScript根本一樣

不服來辯

JavaScript，簡稱Java。起源於一條木咀飲緊starbucks chocolate java chip frappuccino 個時，靈機一動，寫左個compiler ，而對應既language 就叫JavaScript
啲人覺得JavaScript太長，所以叫佢Java
依家啲細路都唔聽書既

應該係js compile左變java,可以係jvm 上面行wo
唔complie就browser直接行

你個個係ES6之後先support

巴打幾大 最後offer你幾多？做App Developer？

我以為你既一樣係指有spring既java可以同js做一樣既野

Umm...ching... 我地明顯玩緊膠

對唔住囉，我太認真
咁我講既都係事實既

8K

6k 7日AL

貼5K學野

好耐無上嚟，大半年都有

係nz搵咗4個月先搵到工，人工跌title跌呢啲就梗，不過總算總於搵到份stable工可以攪移民#pointing#BA外國真係一街都係，競爭大到不可思議

另外記得有位巴打做日本樂天，過得如何?

NZ 人工低過香港？

實收低好多，稅太重，而且nzd又咁弱
超多外國BA嚟搵工，特別係印度，做P會好搵啲

其實真係cut好多，我自己起碼cut咗3成
唯有少啲去外國旅行，留係國內玩

有實力嘅話香港搵錢真係無得輸

係 根本40-50k都唔難
外國有d公司根本連呢個價都俾唔到
仲覺得你貴

換返30零k hkd對佢地嚟講已經係好貴。自己無local exp根本無得叫咩價，好似方進新咁求人俾次機會就有

我記得佢fg? 算ok啦
點解香港明明咁好都要變成咁...

做APP 要我學埋frontend 有3字頭

巴打

唔知工作文化點，希望唔係辛苦工
如果唔係減咁多仲要辛苦工真係有排捱，我自己都要等批咗移民先有得諗轉工，最少頂一年

巴打有幾耐經驗 定Fresh grad

照計唔洗N1既工都係同外國人做
返工可以偏向外國文化
不過建議唔好觸及日本人既地雷
e.g. 唔守時

要移民就要捱 佢絕對有權揸壓到盡
你就好似做菲傭咁 唔走得

佢隔離同事返工dup opensource

其實kotlin 同swift 都已經好相似
有d concept 係共通
例如rx mvvm

JAVA 同 Javascript 就好似 狗同熱狗 的關係
你話係咪好似呢

提子

最後無得做同事真可惜
咁快就有另一半

btw我nz嗰款搵工visa已經永久收皮，又落閘
真係早走早享受，遲走無得走

點睇大眾財務， 有interview

日本女女

應該sg好啲嘅，起碼真係國際城市

低人工 舊tech

如果係搵你寫java 佢地仲用緊struts 1

上面係舊同事講

Thanks

香港唔差
係人少先出唔到超高端既tech

一開始佢知base得15又肯去做既

間野星期6都要返

熱狗同狗都不是同路人

想知香港做研發邊到有50k? 講緊真研發

賭馬

唔夠三代狗咁高端

點睇citic telecom
做Analyst Programmer

利申fg 第一份揀呢間好唔好

不如擺個jd上嚟？
之前in 過其他post，覺得好伏
不過你title ap

有咩tips或者用咩tools可以develop一個scalable嘅software auto test platform?個software會時不時加新modules/functionality

auto test咩先
selenium test frontend?

3年之後三代已經拎住每月50k既投資收入吊打我地班智障IT狗

中資公司靠關係

TFI

elixir 寫backend
夠晒scalable

CI 可以用gitlab pipeline

睇下咩黎先

唔好強求tdd
有時唔獨立得就係唔得

有時會capture production既input output做mock

你test backend應該唔關selenium事..同埋點解要scalable?

nz做得舒唔舒服先
舒服就抵曬la

請唔請多件垃圾

Send tg

而家IVE SE FG可以叫咩價?(programmer)

tofugear 出18k

係15k有熱誠，冇pj睇過主

時光倒流價

懷舊味價

過兩星期report duty先知，到時分享下
不過政府工嚟所以未必可以作準

無做年幾嘢要準備返工有啲唔知點咁

宜家寫node，寫react咁易寫
而且你係識，我覺得人工升得快過以前啲人

真心咩？

frontend宜家default用react 已經好好
之前有vue angular react 大戰

fullstack 包埋devops 就伏 一對手做得幾多野
但純devops 人工都升得快

如果fg做一年mobile develop先轉公司寫web
頭一年經驗算唔算無用？

狗狗們
希望唔洗翻牆先入到呢個post

命

15K

啲學生著校服都出 你地班大人呢？

冇出過嘅it狗可否比啲勇氣支持下啊？

放股票
沽港元
兌美金
取消定期

香

直播好多學生妹
學生哥係邊

港

連登IT界無得救 無狗接口號

時

代

革

寫左3年android, react native, 想自修frontend webpage 同 web services的話， 大家會推介咩language 或者市場上咩language常用？

有咩理由你會唔學react js
你已經識唔少

不了
經過比警察打
仲要比人話弱智

作為一個IT人
依家最起碼都要幫自己電話同router set DNS over TLS/HTTPS.
重點係負成本
IOS/Android 8以下:
搵個Private DNS app, e.g. 1.1.1.1

Android 9以上:
直接揀一個入落setting

dns.google1dot1dot1dot1.cloudflare-dns.comdns.quad9.net

Asus router:
刷firmware做 Asuswrt-Merlin(教學: )
之後再去wan set返DoT

點睇保險公司做it
聽日in 美國萬通

各位我係agent狗
有幾間公司搵以下position
1. Firmware Engineer (Team Lead)
Exp.:8年或以上
Experience in C programing in ARM processor
Budget: 45k or above

2.Oracle SQL Developer
Exp.:3年或以上
Hands on PL/SQL
Budget: 35k or below

3. DBA(MySQL)
Exp.:3年或以上
Budget: 25k以上

以上positon成功placed 到會捐$10000(港幣)去candidate指定既機構
暫時prefer係立場/星火
收到數(30日-60日左右)後影番相比candidate睇,post埋上連登以示公正
tg講

team lead 45k
我P仔都44啦

Software developer

咁既價I大都請唔到啦

SQL developer 係咩嚟？

咪係寫 PL/SQL query

如果25k請到DBA我會好驚
佢會唔會做做下drop table

written test 見到leetcode 啲題目真係笑咗

用手寫我會放棄 , 唔識line break 同tab

完全冇必要
香港有幾多間公司會用呢啲skills
連basic 嘅都唔會用到

仲有SSIS果D

想知純devops即係做d咩工作

美國

25k 3年exp DBA
只識drop

title又中了

無錯就係PL/SQL既野

剩做plsql

28

1823消防

比佢更瘋狂

不停揾唔同政府部門搞佢公司
用佢電話apply唔同財仔同保險
假CV上jobsdb用佢電話apply唔同工
用佢個名開LinkedIn瘋狂屌鳩其他agent
如大agent就complain email cc埋去其他國家分公司迫佢老細上浮

先報警話身份懷疑被盗用再攞住報案編號去私隱專員工處

小弟寫node 寫react 玩aws
有無人請 start up 公司執左執

有冇巴打公司靜過圖書館

平均喎

Fg 半個月都要上網自學無人lead
轉唔轉公司好

好唔好pay?

出面post fg做2年trade support都35k
淨係用programmer寫出黎既ui改trade禁enter

19k

我嗰陣上手同事成team 走 咩人都冇 咩doc都冇

你仲有人見到有得問算係咁啦

19K出面大把選擇啦
想轉咪轉囉

冇經驗真係大把選擇咩？

有
就算非cs background 都有選擇

太空卡錢唔慳得

咁就用返佢真名同公司電話放返佢上jobsdb
阻返佢揾食

咦

方唔方便講下你同佢嘈咗啲咩
雖然啊will個朵係臭咗，但起碼手足應該知發生咩事

Will 仔咁唔小心呀

年尾悶撚到

worldhunt 點解未執
啲agent 閪到一個點

有冇巴絲打既公司真係會出錢買ide/software俾員工用 (JetBrains果d..)

我嗰間買咗Jetbrains

完整版？ 好唔好用

完整版啊

我自己本身都用開Jetbrains 對我黎講好好用

我公司有
但我唔用ide

你係寫frontend?

巴打點睇經濟日報既ulifestyle

我寫backend

DevOps

趁人少少 拿拿聲換番個account啦

DevOps 都要寫code 架

Visual Studio

其實我一直係矽谷做野

有冇咩功能完整版先有而又好正

THANKS

拎Intellij 做例子

你會多幾隻language plugin support (Python, Go, Ruby, PHP)

同埋仲有full SQL functionality, 基本上你唔洗再整多隻MySQL

但最明顯既分別係佢多咗成個web application support 姐係Spring, Hibernate, etc

如果你腦細肯課金 整成個license server 咁你仲有得玩埋其他tools 例如係GoLand

不過我淨係用Intellij & CLion 其他都冇點玩過 都唔係好知其他有咩特別

我自己有買，屋企公司都有用

我都有裝notepad同cmd

手巴用vim?

我用磁石

其實jetbrain 買係抵
你買一年，最後update個version可以永遠用
ps用緊pycharm 2018.03 version

大學email 永續 license

多數 development tool 都好抵買
勁多 tool 呃錢貴到你唔信

由讀大學開始到出黎做野幾年都係用易極

java developer 1year exp. 23k+
直情無人黎in
有意 tg dllmHKPF123

優化
改良會唔會好啲呀ching

係咪因為年尾咋

個市有咁差咩 定你自己cv 寫得唔好

講得衰自吞一打
係想請個java developer
利申係contract位，有雙糧，包medic(睇醫生洗牙果啲)，每月兩日sick leave

睇落好似ok

direct? secondment?

從來只會用vs系

secon, 外資
真係有意嘅巴絲可以tg約個時間見一見
利申唔係agent唔會問你攞cv 真係啱會叫你直接比hr

頂 我以為係冇人嚟叫你上去interview

唉，香港地
就算堂堂Microsoft, IBM
嚟到香港都係極力擠壓IT人

e.g. 用secondment contact請長期僱員
連最基本一個員工身份都唔想畀
重要用perm價

我都係IT狗黎個市邊有差，當初hr同我講我做緊呢個位開足半年連cv都收唔到，最後都係frd搭frd搭frd咁搵到我返黎可能大家聽到secon都好反感，完全係某幾間港資做衰個名

巴打唔知係咪你睇到我留言所以咁講
23k+ 係我鳩估一個一年經嘅人大概個價， 唔係真係hr出，只可以肯定唔會低過呢個數，同埋呢個位唔洗u grad都可以apply
見個hr靚女幫佢問架渣 我真係唔係做agent

相?

愈講愈錯大家當無見過我

睇al leave lor

lululemon contract epam
得7日al 點頂
個位數 al contract role 大撚把

hsbc 算正常少少 14日 al

少al 好難唔反感

講漏左，我呢個有12日al，唔算好閪掛

巴打仲點聯絡你 有與趣

講background啦
咩學歷，有咩skills

secon唔緊要，最起碼都俾返個：
1）雙糧
2）medic+dental
3) 12AL
4) Paid SL

未瞓醒打錯兩次

呢街仆街賣資料多
只會叫你比cv比電話
問佢比份工黎睇下就冇

話明伏仲衝？

tg: dllmHKPF123 啱啱改返

巴打你幾年經驗我識人通常三年經以上上secon先叫到呢個價，

而家寧願慢慢搵都唔想急，反正又未夠一年

轉工加兩成基本入場卷啦agent比唔到叫佢收檔

冇錯之前已經衰過一次
唔會再中伏

近排搵工 contract role offer 可以有25% increment.

secondment人工都起碼要高過perm市價一截先
第時轉工好多HR唔識真係會唔當你係公司員工
隨時會令未來條路行得冇咁順

所以聽到secon得40真係冇興趣

我公司冇買，大家用eclipse

試過有agent叫我減人工轉工仲要轉contract話去學野
屌你老母難聽過操口
同佢講不了夠膽死屌鳩返我冇見識

點解講得出口

為左開單
賤agent可以去到好盡
比完cv知你係邊做就打比你老細做reference check加sell手上有乜人適合做你個位

想問下邊度可以搵到寫app 既freelance 做下？
ios/android都得

不知廉恥嘅agent

Fg 想搵 ba 工
係咪好小請fg

識英文應該唔難比15k
fg?

差唔多2年developer(java/.net)
識寫android+ios
可以叫幾多

伏伏伏伏伏

p 開13-14k=頂爛市

點會冇人請啊，in過幾多份

1)同2）都係樣靚可以解決

上面有詳細解釋

教人/細路寫programme 都得tim
大把人狗衝去報

屌佢老味我update個profile都已經起碼3個月前
工都轉撚埋
啲agent仲係keep住打電話黎話收到我個updated profile點點點有冇興趣轉
搵生意都唔撚係咁呀

佢點會收到你updated profile

唔一定你撞著個developer 有女就冇計最多都係客氣少少但唔代表會做yes man

佢喺jobsdb用coin開黎睇掛
煩到嘔
成日覺得太多呢啲冇意義嘅headhunter

developer同ba都係女先正

有幾呀
又無得屌

睇下d女人點單單打打順便學下野

同佢講冇興趣叫佢一年內唔好再打電話嚟

有冇巴絲係搵緊野做
我公司請大量SE data scientist 同 ML engineer
有興趣留TG

補充：美資公司
Flexible working hour，英文工作環境

agent先唔會理

投訴屌柒佢

jobsdb一開public就瀨野

佢有你資料，隨時比人玩返轉頭
玩你打比你老細話做ref check已夠仆街

攬炒
睇下點

望下個post title 你就知點解

chur到你盡
唔介意冇人生嘅話ok嘅

非屌也
而係睇世界大戰

secondment contract
定義上contract上唔係公司員工
地位等同3等公民
福利對比正式員工小好多
隨時慘到連病假都冇

雖然做嘅野同長工一樣
但下份工嘅HR好有可能睇低你一線
甚至當你只係打雜嘅臨時工
「咩話？你話自己做Microsoft？但份contract公司寫住係MxnPxxxxr架喎？」
到時真係後悔莫及

除非人工高好多
否則

讀垃圾科hd出黎做左幾年in house support
混混噩噩咁就30…發現想出去搵又武器庫又唔足夠係出面搵返宜家呢個價
但想充實下又唔知讀咩好
有無師兄可以指點下

好勁wo
要玩呢啲應該出手都幾高

IT大晒 extract個DATA問幾時可以做到，話答我唔到

咁多嘢做點會答到？

本身識D咩, 想轉VENDOR?
報下MCSE CCNA NP 讀下

做開user support不過都係window同
都叫識起一隻ad, set下firewall(d wan/lan/police/閘咩port/setvpn果d基本野)
仲有整下server backup果類
報左個19topup係會讀下3D同swift果d
唔知可以向邊個方向發展

呢堆野好基本唔值錢

邊個方向發展都可以，因為我覺得你同白紙無咩分別

係…所以先想睇下可以去學d咩

user support係IT 三不做之一

係咪好高要求

network? infra?
利申唔知
一係就好似春巴咁決心轉P

hd 乜都唔識可以做咩

乜都唔識可以做IT 三不做

你咩科hd

more

n展

user support
helpdesk support
dc operator

冇話特別高，唔洗好似手巴咁
如果能力唔高既可以由junior post 做起

pytorch

tensorflow 太煩
太多boilerplate code
以前有Dynamic graphs 問題

玩deep reinforcement learning 開始轉左用pytorch

Same

有無師兄做話 dowjones

矽谷巴覺得 gcp vs aws 邊個好啲

AWS 啦
GCP 用黎做ML 就唔錯
但用黎起App 冇AWS 咁Flexible
啲IAM function 都冇咁完整
同埋GCP 啲docs 好垃圾
有唔少都係錯
有錢既就玩AWS啦
冇錢有credit 去go for GCP

諗住起 k8s
eks 難唔難用
淨係玩過 gcp

btw 寫開 react 識 grpc graphql
但係寫開go

eks 同gke 基本上都一樣
佢開個master 比你你自己揀node pool
之後既野同你自己起左個k8s cluster 冇分別
最多個cloud provider 會比啲default storage class 同ingress controller你
AWS 個master 要收錢GCP 唔洗
EKS 冇乜掂過，答唔到你有乜好
GCP 好處係build in istio 同fluentd
但用GCP 就唔好用佢default ingress
垃圾黎

k8s in aws 我覺得kops 好過eks

之前死program信了

有神快拜

正式宣布手巴已成人工parameters

公價0.4個手巴

你以為啦
啱啱上張post先有人話收到IBM 20k secondment offer

可能我做左7年野 個base 有返咁上下

其實失眠巴係巴定絲

20k secon真係

係咪fg價

支那01走啦

真絲

你諗下以手清個衰格點會約男人去食飯啊

@手巴

你之前用嚟develop 自己 programming language 隻tools 叫咩名 想玩

失眠巴幾時分享切j心得

無 source control cls

你個名

CLS

IT界第三世界公司

有冇寫react既巴打可以教下小弟點寫login page如果入岩個I'd 同pw 先setstate

應該要onchange就setState架喎

因為我唔sure我個概念岩唔岩，我係想大概咁寫
async componentDidMount{
const result = await axios('./user.json')
if (result.status==200)
this.setState=({user: result.data.user，
gender :result.data.gender
})
}

類似咁，用手機打，錯既有怪莫怪

唔知你係咪想做呢樣野
login完redirect去第二個page

係呀係呀唔該曬，就係想驗證咗個user先

冇python 背景請唔請

收12k大約要識乜？

識去廁所

番工

淨識cout hello world

明明通頂同你地hehe 而家反面唔認人

......真vanilla js
其實我就好耐好耐以前已經開始整好多唔同既programming language project
有用vanilla free pascal寫既assembly-like language interpreter
用vb寫既pascal-like language interpreter
C++寫既幾個parser projects
同埋目前寫緊既用vanilla javascript parse同interpret既project
你想要邊個

如果js個個 起下我底 有個柴田po 入面有個非常原始既垃圾版本
唔好問我拎實用版 因為我既原則 係只會opensource兩個大版本前既code

定係你話之前個screen cap 個個係vscode加個磨砂效果plugin

hi 請問
30歲冇it exp
fresh grad 想做android app developer
頂爛市15k有冇人請

係最傳統on9嘅code review，佢覺得senior嘅責任就係真係睇一次啲code，負責merge唔同人寫嘅code，完全scale唔到，如果有十幾個人跟佢，佢就要每日睇一大堆code

Login依啲應該用global store

研究下你放出嚟嗰個先

我覺得佢冇睇 一堆documents & program & report 佢又要開會 走嚟走去 邊會睇

佢應該真係當自己個email 係vcs 有咩事就拎返出嚟由第一份report 開始做返

份report 好得意㗎 你打過咩command 都要record 入過邊個library 改過邊行 點樣改都要寫低

我好似普通ol 多過係it狗

公司有git但自己好少用
一條友做當然用手指
唔係點渣老細春袋

幾年前玩家巴貨倉佬轉IT狗都有16K
仲要未grad

可能個cto 無權力
email forward 俾其他唔識IT既人
black and white講返其他人做過乜

其實直接出個template叫人出PR嘅時候要填好過

咁睇唔開30歲出黎先做it狗

我上睇話要用redux，請問有冇錯?

唔一定要用redux
如果你未摸熟react 用redux只會加重負擔

可唔可以指點下迷津，因為我見上網好多都係用react hook 既useState或者react redux

其實兩個無衝突
有情況係兩個一齊用

同埋async logic 用hook 會亂

你可以用錢買下temaplate 參考下

或者github 搵大型 既sample project

最簡單唔駛靠library既做法
似係將你個login放到好近main
任何野都要user login左先
利申老點 唔識react

用react hook比redux容易上手 可以一試
redux整體上很難 特別係呢個case好可能要thunk

可能個cto都唔知咩係git，叫佢整pr template問返你咩黎都似

我會建議你睇下人哋點做 感受下react先
跟住唔用redux做一次
再用redux做一次
當你理解左redux就可以自己決定幾時先要用

唔該各位，我全部都試下先，整到再上黎報告

手指都可以git
利申用緊 network drive bare repo

都請架，最重要都係algo + problem solving 能力

好奇一問
公司係咪c 字頭?

玩成點

app. developer成日恐嚇唔請新人

Shibata interpreter 瘋狂追擊

睇咗小小 未得閒玩住

係agent嚇你定developer嚇你啊？

agent好仆街
成日嚇你dev唔請新人再推你去做鳩工
user support,oper,helpdesk果Ｄ

各位前輩又係我，岩岩睇咗react hook,睇黎用 useContext就係係頂層component 到攞返個state, 但如果我最頂果頁唔係login咁點搞? 有冇得彈返啲資料去頂，但係我已經係login個component 到create 咗Context定還是應該係最首頁到create咗context先

行內人

呢3寶真係冇人肯做
btw，上面係咪有個巴打hd fg話想做support
agent可能幫到佢

奈何d MNC又要請degree holder
講真邊個想做呢三寶啊

做呢三寶為讀degree

我都覺得奇
請三寶 重要degree holder
以前邊駛呀 中五
毅進仔 都得啦
依加公司老闆short
我老友外判 毅進仔

我就紅褲仔出身其中一寶
不過轉行做倉佬
見工成日問點解唔做it
搭到唔想搭
重要迫人做埋it 野

有degree 唔去其他工種？
幫人做報價 trouble shooting
打頭 重要比user diu
你做埋佢

早兩日見咗間出賤價
不過佢態度ok 唔開佢名

不過工廈一定伏

所以我一直都話react係好易寫壞手勢嘅嘢，然後啲人見到個UI就會話自己識。
Login都唔用flux/redux，寫多半個月就會發現咩都亂晒，之後就好多嘢都要重新refactor

根本唔關摸唔摸熟事，我第一個react project已經有flux (有angular背景)

你頂層個state可以唔render嘢，齋pass落去下面啲components，不過good luck，有返十幾層components，幾個global state，你就會開始想重新寫過

.net底點樣轉去做big data

no

岩岩先搵完工簽約冇耐
介唔介意俾個公司名黎

類似既medium 大把

呢兩篇都岩你睇

幾日前返左份新工 (某IT公司)
間公司就咁望50人到,pantry 坐左10幾人開工

見到:
無partition (只有manager有), open office
無個人櫃
一張橫既長枱坐兩個人 (背對背坐)
pantry 坐滿人開工
男女廁有logo但共用,有男同事入女廁
俾我果部Notebook 壞notebook pad, 無mouse要自己帶

你地會唔會即走?

人工? FG?
前境？

會

open office冇大問題
反而分枱公司有可能仲衰
壞notebook就真係唔應該
infra縮數 公司肯定孤寒

可以入女廁梗係留

最後用localStorage算整住先